128 中午交通情況

圖文並茂區

香港人 出發

3點鐘 維園見 早D出門口呀

早到唔好遲到，一開波就黎唔到

969天祐苑已爆車

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

680都爆車

準時